11月12日 孫中山壽辰

希望大家承國父革命之志將不義政權推倒

傳承！